### CRUD с Mongoose

Скопруйте код предыдущего задания и допишите в него такие роуты:
- извлечь товары с определенным брендом и/или категорией;
- извлечь отдельный товар по id;
- отредактировать  отдельный товар по id;
- удалить отдельный товар о id;
